阻翻工？依家你翻工重要定香港未來重要

今日不合作運動阻你果十幾分鐘就喺到嘈生晒
21號班狗射頭 鳩射催淚 又唔見你地咁大反應

橡膠子彈射頭 催眠彈從高處發射 又射頭
啲人爆撚晒缸求救果時 你地又唔理
香港人個種係咪就係咁撚低賤

人地比人爆頭 傷對眼 盲成世
你仲喺到屌鳩人阻你翻工十幾分鐘

好撚柒呀 屌你老母

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

香港人係好重視返工，敬業嘛

叫佢地ot少一日都難，重要叫人罷工傻撚左
大陸人罷工成功率都大過香港人啦

推

醒吓啦香港人

好能多人暗啞底讚成架其實
有籍口工都唔使返係醒目既都想架啦

唔想果班應該反省下自己點解咁廢
同埋點解唔反左呢個政權等自己唔洗俾份工束縛住都覺得正常

呢個社會唔應該咁大壓逼咁艱辛
反對果班係真係on9
自己廢就怪人阻到佢
係個政權令佢地廢上加廢
都唔能用腦